現代導師Kris Lau 賄賂罪不成立 裁判官：僥倖脫罪

現代教育英文科導師劉冠華，3年前涉嫌賄賂考評局評卷助理取得試卷機密資料，罪名不成立。

裁判官形容是僥倖脫罪，指兩人行為唔係可疑咁簡單，只是未有證據證明犯案意圖。

In kris Lau we trust

補Kris Lau全科
5**不是夢

官都咁講,下年唔補唔得

分唇撈驚嫲

記得補全科
除咗英文

問：有英文補習導師自稱是唯一學過 functional grammar的導師，這是什麼文法？我身為英文教師，都沒有聽過 functional grammar一詞。

答：英文文法有 functional grammar、 transformational grammar、 generative grammar等等，從語文的實際功用（ function）、基本原則轉化（ transform）為句子表面結構、基本語法衍生（ generate）為無數同類型句子等專門角度論文法，和我們日常說的文法有別。除非你要做英文文法專家，否則這些文法學說不必理會。那位導師大概只是用 functional grammar一詞做噱頭而已。

古德明
appledailykoo@gmail.com

Kris Lau 補習團隊由始至終不能收新插班自修生的原因：

誰不知道有教無類？但我只是一個微小的人，不是神。
微小如我，又怎能救贖中毒極深、冥頑不靈的人呢？

錯過我的第一次機會
每年 7 月放榜，我們都會有自己友狀元，5** 及 5* 的學生影相和獎學金派發。我教出全港末代高考第一名 6A1B，第一屆DSE 最高 5** 率，你對於補習沒有做過research，沒有認識我，是你錯過我的第一次機會。

錯過我的第二次機會
學生補習為求學業進步，假設中四、五 7/8 月開始補暑期課程，到開學 9/10 月，你對DSE ENG 考試應該有不錯的認識和進步。同學之中總有突飛猛進的（通常是我學生），你不會打聽嗎？

錯過我的第三次機會
到了 11/12 月，學校有形形式式的考試，你補了幾個月英文習都沒有進步，完全沒有機動性地坐以待斃，沒有想過轉 ENG 補習老師嗎？

錯過我的第四次機會
過了新年，到了 1/2 月，校內又有形形式式的考試和MOCK，你的成績仍然沒有進步，現代有大量的Intensive 推廣，你居然沒有聽過Kris Lau 最高5** 率的名字，不知中了什麼毒，你選擇繼續，不轉英文補習老師。

錯過我的第五次機會
校內MOCK 成績公布，我的學生通常名列前茅，現代有TIPS Class 的大型宣傳，這個時間我收了大量的新學生，但又不知你中了什麼毒，你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。

錯過我的第六次機會
終於到了 3/4 月，真正的DSE 考試來了。Paper 1、2、3 我的學生在試場殺過片甲不留，他們在我Facebook 洗版，他們大部分是Band 1 學校的學生或Band 2 的三甲學生。他們大部分用自己真的Facebook account 在我的Facebook Wall 上留言，你可以隨意click 一 click 留言者Facebook 的背景，你就知道全部堅料。你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。

錯過我的第七次機會
Facebook 世界中，我有最多Band 1 學生清晰指出我如何TIP 中。而作為老師的我，根本不需多講說話，因為 7 月放榜，我蟬聯最高 5** 率會告訴你一切！Paper 1、2、3 考得不好，還有Speaking Paper 4，你可有選擇報我的 Paper 4 Speaking？你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。

已經沒有機會
由 5 月頭去到 5 月中，DSE 考英文 Paper 4 Speaking 如火如荼，我又是Facebook 世界中得到最多學界猛人誠實地用自己Facebook account 清晰地說明如何用我Speaking 技巧打贏所有對手的詳盡紀錄，有些還由Paper 1 開始講到Paper 4 打贏所有對手的詳盡紀錄，我所教過的強勁 paper 1-4 技巧。

Kris Lau ielts 幾分？

唔敢挑戰

我嗰陣去補 佢話我你英文等攞2啦
之後即刻唔補
最後2017 DSE straight 5**
Kris Lau 收皮啦 上堂hea到播舊片然後自己喺度挽手機

條友大把錢請d勁既律師

7.0佢自己講

裁判官有立場

咁低？

起碼8分
先有資格教人

起碼10分